[卡路b]Darkest Dungeon 最黑暗地下城熱菇熱菇!

game 封面

Twitch 直播

平日下午9點-11點
六日不定時直播

直播傳送門

fb

我的英雄學院介紹-超好睇!追啦

P5 精華#1

HI

星期六SPECIAL~ 買左新咪試聲啦喂